有無有覺得自己曾經有幾年白白地渡過

如題 當一個努力左六七年的目標 因為某d原因 開始完全幻滅 回望番果幾年所謂的熱血 真係 幾秒就消失 不值一提
宜家感覺好痛苦

第一時間諗到呢隻歌，唔好屌係大陸歌手唱，每日工作生活果種無力感唔知幾時先可以散去

人生起碼冇左十年

有。。。中學畢業到宜家

初中三年 日日hea住過 上堂等放lunch 星期六日打足成日機

由出世到....

中四開始

整整的成個廿歲至三十歲 以為好精彩 其實係一舊屎

頭十八年都白過，人云亦云，踏入成年先搵到人生意義

20-25，覺得無咩野學到！

而家開始覺得叫有d意義

讀大學嗰段時期
讀嗰科完全冇興趣
當期識既朋友接近一個都keep唔到
GPA試過低到俾prof. 召見
grad出黎做嗰行同本科完全無關
白過三年

番咁多年工 白過咁多年

中學

二十幾年了